[IOS] 白貓PROJECT 190 變身G

lm

一注50萬點gun

賭神不如轉行買料啦

沙沙叔

你都可以轉行賣料

今晚買左比利時

如果賽果不變就fatfat

我偶像

終於中！
用咗4500石 聽日無石抽了

DIU 又重播之前果球
見到條黑鬼係柱邊唔識反應 笑左幾次

佢係咪臥底黎

飲湯啦銘叔

幾時四周年 儲定石all in變身士

你兩句野講緊乜

變身G係咪4周年？
唔係的話打十億都唔抽

變身士果個係四周年咩?

你鐘意點就點

佢唔係四周年角咩

未來人黎
知道四週年限都係變身士

週年前限未廢過

50萬wtf

我貼今年4周年出pool

禾d 同胞又輸
never lucky

你今年出POOL?

瘋了....瘋了....

要問你先知囉, 野~~~~

又贏16萬

13先啱
數少咗仲有3注

買$20 突呢西亞半場大x祖國全場0:0波膽.. 然後去訓覺豬..

唔使做啦
又可以課到齊限了

點撚樣跟 一晚一張大期

賭神唔好再貼飛得唔得
真心葡萄

唉唉我偶像🤩

一陣果兩場點睇？

我建議i gor可以轉行賣料 應該發過自己賭

六叔做唉唉首席顧問

一早叫左啦
條仆街寧願攬住一齊死都唔益大家再回佣比佢

訓覺

脫髮真係好慘

君子叔（脫髮）

又窮又非洲先係最慘

想問賭神係咪美斯係邊度 連登分身

出pool 4周年

贊奴沙有得出

JJ叔

比利時勁積極咁囉黃牌

又半場0:0 屌無買

理大 Kobe 表示佢要當啲女係籃框咁射

鳩比又勝

死線刷緊亡國d分..

贊奴沙

說好的全場00

千古罪人

講左半場波蛋先穩陣

我買左英格蘭w架

多謝i大師

訓醒收錢既感覺

見到個幾得嘅ol玩白貓

可惜無圖

你又無跟

冇圖

前日個fd燈死晒賭神
今次信佢燈
佢又變咗唔燈

跟i大師喎

終於dl返白貓 好耐無玩凱旋即係做乜
Free11抽抽左第一果個 有兩隻四星

姐係復刻舊pool
btw, 認真, del番驚啦, 無謂浪費時間

唔走線

一早買左比利時冠軍

贏到巴西咪得

今日可以休息，聽日買烏拉圭

同美欺作對 輸死你

講錯 c朗先岩

巴西無得炒德國 決定提早登機

冇人

去咗跳ifc

鳩毛比大叔又勝

那有石抽雙限

拎分身抽

見到呢張圖笑到傻左

局長又勝

😭😭😭點解賭神咁勁
有咩秘訣

要拜蜻蛉叔為師先得

脫髮叔

唉唉叔

i大師上線啦

係咪逐個叫叔又有用
賭神叔

今日又有新限?

Ching0叔

跟i大師未輸過

仲敢上水
你係更衣室有冇比隊友打啊

為榮譽而戰..

又係e d

要贏冠軍就緊係對晒咁多隊強隊啦..唔係贏得唔光彩

Btw, 少少地買左$20 小花冠軍..

feel到又係0石

小花冠軍 我就要捐1萬yen iTunes卡出黎

君子真飛買左200

劇本只寫到去亞軍

幾時俾埋料我

我都等緊
一日一場夠

贊奴沙好波

呢鋪我撐你..

KC愛夏係咪用極咒都得,唔一定連專?
無乜石剩

今次係當4週年限定點？沒留意

no

唉 今次隻限實又勁又令又top1 但我無石抽

25石就夠

請參考撚屌王寶寶

新職, 雙刀, 龍騎

按摩王 唉唉鬆

新職第一隻都係廢 可以skip

射一下 留石5週年

下年見到我再講

打錯 4週年

我要求好低,整多隻札黎

又新職

新職係咪嗰個公主

Kings crown 先係最好 抽左兩次11加武
有弓果隻5星

你up乜

帶土又一跳就中 .......

有load

男豬 鵝

feel到槍係真槍

大醫生又中

等食氣流

等4週年

蜻蛉叔我偶像🤩

實際上唔係佢勁 係d怪少血同果陣得兩種0.05剋職再加無恥魔族buff

男主被動組同技組的確係唔錯
但生於天生殘廢既大劍
你睇下到而家都係得雨宮天拎得出黎就知咩事啦

係師父呀

無石 點抽

男豬未buff

個島仲變暗就睇唔到架啦喎

隻變TOP1

先叫我同帶土開台

top硬

G持

有load!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

中牙

250.....完

中

屌 新普pool角⋯⋯

新磚=龜速武

你老母有兩隻new以為一抽中雙限

得碌鳩

碌鳩仲唔係限

賭神叔我的主🤩

金狼win?

500石中一隻 收工算數

autoskill: 去update啦on9

仆你個街 普pool垃圾load乜鳩

你更新完睇埋第三項先啦

你老尾玩咁耐第一次食保底

変身中HP・SPが徐々に回復

...

好勁但我唔中

隻變狀態異常無效

凱旋有load出力架

無敵是多麼寂莫

魔族，物質系怪變智障

力架好過冇

變 金SS 唔開台住

聖女慘被甩頭

緩回HP1500 SP12

槍勁唔勁

凱旋有LOAD!!

新票選槍

一早甩左

隻變勁到咁 我都無野好講鳥

隻新角個樣好撚柒

堅勁

都唔中

賭神又勝

勁在哪? 個樣?

勁5勁

3屬傷 新釘宮

SS未

呢次幾勁都唔抽
等4週年好過

g持

好悶 有新限未

2500 石了......女角係邊?

而家洗武好似唔同左咁既

500收工
睇下你班友鳩吹定堅勁先

留返d力量係世界盃到呀
唔好亂用 求求你

洗屬剩係LOCK到一格-.-

龜頭叔又勝

兩年無玩 開黎10+1中左隻兩隻唔同色眼既法師 勁唔勁？

牙龜

收聲啦
你又齊

藍拉打都幾勁

無抽,呢次堅無石

普通野嚟

555555555555555555555

咁唔重玩了
想問下重有冇人玩白貓網球?

變身士CC完又變返要開技先變到身 ?

諗唔到點樣先可以打甩隻變個頭

茶熊艦長好似仲勁過依家呢隻槍

出現了

要抽了
利申: 唔中

防消buff 已經=新時代限啦
為左救變職 可以去到幾盡

一定唔可以話佢勁

2000冇load冇新票選
玩一下舊嘢 之後kill app 冇其他變身士

chok仔又勝

舊磚武駛唔駛重洗

chok仔期期都抽都仲有咁多石抽

係呀 期期都冇大獎/冇獎

隻變-.- 好似大力過雨宮天

-,-

遲仔又贏-.-

依家啲武第一行種族傷都20%=.=

變武要洗咩技

唔洗洗武都已經top1了

隻槍食左屎黎？
咁撚廢既？

扮非龜又中

用重武器真係好慢
移速最高+30% 攻速最高+0%

你都識講扮非

龍騎職業特性有無效

扮西
隻槍廢到HI

我相信呢隻變可以企到下年
除非新職又防消buff

呢隻top0算把啦
top1照比返聖女

可恥

上磗打2億

中女就歐
好似某D撚屌咁2大跳齊果D

唔清楚
你試下咪知

玩住屌奶星同藍拉打先, skip!

幾時先俾返個正常既島黎呀屌
打完第4隻而家個天紫晒又劈埋雷咁

咁大個人仲驚行雷

我試完唔話你知

ルーファス
- 提到是高DPS角色

隻槍

劇透

仲有coming soon

wadiu
隻變咁撚廢
2技打得3000萬-.-

屌你老母大醫生

早知抽呀sa好過

大劍磚係咪等於冇副作用

你真係俾狗屌

移速上限30牙

行慢咗

仲未有新限變19星片?

屌抽撚左5000石
隻變打得3千幾萬
被動1又on799
我打撚完幾套S2都未回滿一套s2嘅so
我變返人型去回收sp唔撚好？
屌

太快完場 連攝錄機都捕捉唔到

隻變好似幾大食 點回sp

俾龜屌緊

個個都中

神唔中 只係佢唔想中

好撚嬲啊屌
終於明白平時成日曬限嘅歐洲人係有幾咁仆街

槍做乜撚野
我正式宣佈呢兩隻野廢到地核
never lucky

錯撚晒 玩普攻

普攻6千萬
J出血

用埋新武都打得咁辛苦 仲要平a top0

技都唔洗開

咁都叫辛苦
有無輕鬆solo既片睇下

假膠

傲慢 傻鳩都識完場

太陽落山喇

有冇拉打用新普攻武包膠=.=?

唔鍾意玩普攻啫

而家搞緊移民去美國玩白貓

成個post根本呃人去抽
咁就冇左500石 好狗= =''

HaJor

咁你要傲慢同你一齊移民去美國先得

呢次肯定係白貓最樣衰入替

4周年女限背脊有雙翼
都係留石

唔覺

OK啦都, 條仔先叫樣衰

覺

光國既人

all in

醬仔今次1下都唔抽?

未睇啊屌
咪劇透得唔得啊

未除衫已經覺得好好屌

光國班人唔係死晒咩

呀SA同村姑好J 啲
ALL IN凱旋好唔好

射咗好多

人地屌過曬你先黎執爛攤

咁咪仲好 上到床自動波

主題 world end 仲唔係執笠限
馬場一定平時有上連登
知道連登仔需要既係執笠限

岩岩睇番原來雷姆雙勁左好多

中伏 抽咗2000石得隻常駐劍

凱旋單抽中光劍 當自己車咗落依隻劍到

有1.0呀sa ge
我都係第一手

邊隻光劍

齊jor sor

2.0嗰陣冇玩

同勇b龍同期嗰隻，隻嘢做咗時代眼淚未

打限0 SP關要warmup就麻煩D, 都OK既

公告咩事

藍拉打又勝

求翻譯

新限勁唔勁

ging

牙廁自己爬文啦

Burst會食左無限SP個buff 好似係

齊隊

勁到射

不愧我最愛男角

刷島抽

尿袋異常發熱 冒煙 要回收

隻槍好似話好廢 都唔知抽唔抽好

原來係尿袋黎
我以為係滑鼠墊

新女限果套裝
咁撚似
BEATLESS/罪惡王冠 女主果種衫

All in 0 new

iktfb

新常駐要唔要

咁就要抽返黎試下佢係咪真係廢

垃圾龜放親出嚟都係近期限角
都唔明邊忽非
係要改埋d垃圾名

原來今年10月C社就10週年
係咪要出C社執笠限

每次一矛石
太監就會出廢限
真係唔知係咪應該同太監講聲多謝

屌你，中左唔通好似chok咁收埋唔俾大家用咩
你都on99

好偉大

分身有, 廢到PK

你中乜?

早知唔抽

牙龜有APK都自己收埋唔俾大家用啦

on9啦
邊有

每次我一想屌人老母
寶寶就會藍面扮非

真係唔知係咪應該同伯母講聲多謝

好勁喎 邊到廢

玩家廢

藍面法老你估流？

又一個藍面法老

見到藍字法老

武器合成1萬打後係有咩用？

抽哂2000石 得隻垃圾槍
廢到 我用返大哥唔好

升啲格嘅lv
升完先可以洗到新技出黎

佢都on99
依家金錘唔撚派，點撚樣升

冇出會傷30 姐係冇影響啦

可能唔關運氣事
係指顏色
黑色龜頭

睇片隻新變勁到仆街喎 玩普攻

唉

唉唉

但好似伏伏地

隻槍勁到哭

簡單而暴力

戇鳩咗 武器食多萬二經夠

做乜負評?唔勁咩

寶寶一抽

好多男人
正評支持

收到風 回歸男變高達 仲勁過新女限變

隻槍勁到喊

石頭g持得唔得

你們中間誰是沒有限的，誰就可以先拿石頭打她。

為何都是寶寶
只有我沒有

新變好撚廢

隻槍唔講我以為普池角黎

寶寶

唔中好過中 都唔知自己玩緊乜鳩

打完個活動又送10連

留黎抽溫泉定抽帝國女弓好

寶寶&寶寶又勝又勝

呢排好黑仔
分pt打黎話唔請我

海鮮網

シェリル ルーファス
9.5点 9.0点

隻變有9.5分

歹徒都係去做歹徒算啦

唔抽隻變了

何解呢湯花叔

次次廢限就好快齊
勁到飛天就全部唔中
Never lucky

有offer未

大醫生

咁耐都冇人吹奏

咁抽隻槍 好勁

😳邊個活動

四魔幻獸

就係中咗隻槍 j咗幾粒鐘

你應該咁諗，
抽唔中姐係廢限，
咁諗開心好多

原來有詛咒無效

未

成班死法老

驚你食女多過做野

蜻蛉一大跳中晒三kc2.jpg

隻槍廢到
普池都勁過佢

2萬先升爆 點升

唔好老屈 勁到癲

成班狗 抽到又係度屌

大醫生都做藍面法老

抽到又嫌廢好似你先係佼佼者

回血都沒，技術渣用唔到

技術角

唉 個個都有新角玩

請參考猶大弓

睇youtuber玩當中左

仲以為會好天 點知仲行雷閃電

猶大弓勁好多啦

係角到企定定放2技就KO

未buff之前你講呢句丫笨

sor 係抽唔到 搵舊嘢嚟笑新嘢先係我

未BUFF之前都未抽到

chok叔又勝

生放果陣係咪講過隻槍係高dps既角?

好撚高wor
係啲彈唔追尾on9啲

無限sp計 1分鐘平均每秒幾多傷?

又中

原來佢齊左

笑撚左
把槍唔show被動?

睇黎真係會buff

希望

連登仔一燈乜都死啦

神兵從來都出係廢角身上

唔夠乳宮大力
推圖又唔夠佢快
渣

怕廢得制唔敢SO出黎炸

有追尾喎 除咗背住target射都會轉彎追尾

戰國大劍呢

點解d地圖咁似獅2

命運符文

用新虹武

講緊佢把專武wor 先生叔

又要刷返靚隻紅玉戒

又一隻白猫炮灰

CHOK STEP

no step 唔玩電話game了

任天堂又要告邊個

次次連登無人吹奏=勁到爆
姐係今次隻變好勁?

寶寶抽唔到嘅野會勁?

之前艾碼個個話廢 落左架之後上左top1 點睇? 寶寶無抽

同埋連登定律越少人吹奏=越勁

即係隻斧廢囉咁都要問

神喻

玩左咁多年白貓重睇住個飛機榜做人

我係萌新

又矛石
又矛運
描鬼抽馬咩

咁你快lun d all in

ok me try try

南叔我偶像🤩

好似唔係我隻角黎
我抽錯pool?

哈左

又中
屌你老母咩

得我唔中

蜻蛉叔又勝

賭神check pm

勝你老味咩
波又唔中
限又唔中

有賭神pm

好快就到你中

唉人地開幾下一億
人魚先開完一下二技

又冇份玩 yes!
聖女kc大劍到今次隻變 又係睇完片當玩咗

gun

係咪要變左身夠秒數先打到多?

仲差一大截

冇啦 四週年宣布執柒

想問點解會紅字扣咗數值

你把弓

感謝 個個係武器數值？

你睇下把弓個被動技先啦

想問下 呢隻角 係咪行得好慢嫁
要自己整加移速？

World end
終於執粒

留石抽4週年姬樣定抽智障變好??

打億幾....啱啱試玩得3千萬....

Same 好似唔係玩技

留石抽姬樣算

分身0建, 打得.............

點解我d傷害咁低..明明滿建

聽晚靠你

聖女d普攻點計法

買晋級隊伍好過 讓球呢d 你睇以前成日0:0 / 加時15分鐘入波 唔識買

咁買邊隊

晋級隊伍 : 法國 同 葡萄牙

收到 被動賭球法 對家2串1

你會唔會買

呢個好重要
唔買唔會做燈

會 應該可以同馬會收錢 唔好再話我燈 我唔係

唔好燈我朗啦

咁呢場唔買啦 牙朗我都鐘意 但我又唔想買烏拉圭
聽日齋買 法國晉級

認自己係燈了

你地屈我 當搞下笑咪順下你地意囉
他朝有日 我回本大勝 你地輸到仆街唔好哭

牙朗邊到勁得過我偶像美欺

lm等睇你出post眾籌

眾籌??

1抽

論文又勝

仲咩?

咩事依家凱旋咁易中限
第一彈齊左蒼空雙限+3粒kc1星虹
今日又中愛夏弓

女變

論文tks

論文呢

3000石冇限
pass算

Rich

變身G 改咗啲乜

巴哈話女變top1喎

冇就冇咖啦 都3千
你話我好似賭神咁就追到有啫
捐咗好多錢俾狗會

饅頭

醉左

想抽都矛石

巴哈見到隻槍好大力

巴哈成日吹奏男角架喇

投石4周年

我都碎咗

邊夠你玩

始終覺得變身士e個職業ge流𣈱度好奇怪，pass!

以後真係要抽武黎合武，哪來金鎚

鎖完要二百萬洗一下

唔知有咩好洗,把把都as,as,會傷咁呀

洗一下寶寶無左大半身家

寶寶又勝

今日中槍 唔勝

要壞掉了

你次次都勝

oto又勝

論文叔叔

long time no see

連槍都唔中 (其實係矛石抽)

今次堅pass
同埋半個月後4週年 新職 + 姬樣 應該無得輸

55

唉唉聽日買邊隊

我都係咁話
依家儲定石抽4周年好過
雖然睇落普攻流好似幾屌

不過新職每次第一隻都好似好伏

白龍

果時好似係紅龍勁D
係後尾出協白龍先反CUP

鵝都好勁

第1場齋買法國晉級
第2場 老實講 蘇9同c朗都鐘意 唔想你地再話我燈到邊隊
但技術分析黎講 得烏拉圭[+1](主)買得落手 1.39倍
淘汰賽好難買 好多時加時15分鐘先入波 又唔計

今次隻限變應該上top1 但4週年限一定打甩佢 敢寫包單
差個1x日 why not

屌你老味
個大成功呃鳩人既
幫聖女拳合左1萬經都無次出

玩普攻,個人唔係幾鐘意

依家洗武器真係過癮
1分鐘就禁走左一億
得150舊金磚一個鐘都唔洗就玩曬

但佢今次普攻流 係全部時間無敵
勁過以前d普攻流

我估今次都係得我地2個非洲人無抽only

男豬

變身個無敵防唔防到紅光?

防到

有呢隻變,上次個HELL咪變EASY MODE

cls,望一望腳邊有隻甲由
家下拍中左都仲未死

變左EASY MODE

點樣全時間無敵法

OK,有猶大
PASS得

變身屎普攻緊果時咪無敵

仲要中綠花都唔緊要
隻限全部技buff都係廢
有冇開buff都一鳩樣

OK, 有猶大

抽左

依家係咪唔可以用香港信用卡課金?

屌你

an機可以

佳叔又勝

今晚大家又勝

原來 係把新虹武勁 大家試下猶大同魔王 一樣on9 top10 大執位

一個月又過去
唉爺搵到工未

又win

做職業歹徒

帶土成鳩日追擊我

關心老友咋

渣ga

關心=追擊
問佢買乜=搵佢做燈

事實 你自己試下玩 唔係新限勁
係新虹武勁 猶大 魔王 新限 3隻都勁到上top10

三隻都冇

四隻都無 得第五隻

今次第一次勁角冇抽

3隻都冇 我都寧願等姬樣 龍噴變身士只會越出越多 魔王同猶大都唔係隔左好耐

ok

I大師所言甚是

一樣都係換磚玩普攻既話
呢3隻是但有一隻都夠啦
呢次根本唔洗抽
係隻新限可以完全唔洗變返做人叫做好處多少少

寶寶又中，寶寶又勝

咪on9魔王同猶大都唔洗 半條sp儲滿burst

龍噴本身推島已經好爽

隻槍勁既話都可能會心動抽埋剩低果D石
唔想步煮直後塵

得咩?我未拎出黎試,得既既話猶大玩口臭都夠做

勁啊 隻槍好勁啊

單純單體高dps輸出角

煮直

3隻分別就係
新限dps高d 同用魔量低小小 28sp 1set普攻 9000萬 防狀態
舊限dps低小小 用魔量高小小3次龍噴36sp 9000萬 猶大防狀態 魔王唔防 但玩普攻都唔驚狀態
最後分別 咪新限難d死咁囉
真係把武on9 新虹武破壞平衡

七罪咁快又播完

其實只係佢開關挑戰關通常攻擊力減弱xx%,你就已經企左係度

*要

你咁緊張既

仲有新限2技3屬又係on9
你釘宮3屬性都可以狂開技 所以局長都可以用佢黎solo所有屬關
新限玩3屬 開幾下2技要換番人

我等緊祝雙

有頭髮 邊個唔想抽新限
但我覺得自己算講得中肯 我見你抽左 你比下意見囉 想抽我咪推下島 反正no job open...

點解你會知

search名 黑劍 得你一個400 rank

無敵是最寂莫

又贏

完左嗱

我英又無得睇
7影帝又完
媽呀

勁

你仲有我呀

唔睇卡通咪做其他野囉

冇下週預告應該係完左

有咩提議

請問魔王係咪第5隻

是

打丁 訓覺?

嘩.. 變身c大返身 ，新磚真係普攻流角救星

will

寶寶無丁

是咪玩 尤大 新限 魔王呢3隻 3隻都入硬top10

番工囉 我當年長週番6日個陣會覺得時間好珍貴

差勁叔係咪到?

趁有時間
你買左飛未

好難洗啊你老母

限槍=影帝

我洗左10分鐘, 1次普攻35%都未見過

講完即出

聽講唔係洗普攻傷...

咁洗咩?

南哥=南叔

之前魔幻獸用斧個關而家用傲慢切菜咁切

巴哈d巨頭話 係2技變身時攻擊+20 3技會傷20
不過我都唔清楚 有時巴哈d巨頭都on99

用住先

我只不過奇怪賭神點解鎖住招咁既2技洗

佐倉劍

洗咗5億幾都洗唔到35%

？

不了 無石換 等d重課狗試
玩左近4年 琴日清晒 星 中 細 所有虹石

對打機邊有研究咁多 係靠上黎長知識

黑劍=凱茲

我洗左一億洗到咁
係呢d無鬼用既地方先lucky
加埋都係unlucky

up乜9

收皮啦 垃圾仔

唉唉又勝

白貓十大黑歷史

上面全勝

i大師叫人收皮 即係條友唔洗收皮

咁我夠成日話法老e又中 佢又又中

劇情

佢真係成日中

佢真係又中...

南哥=南叔 都係劇情

點解19星人地隻新變咁快死
唔係無敵咩

你好聰明

佢中左你先講 有鬼用咩

你而家試下講定4周年e bra又中姬樣

法老E 次次一抽中齊入替限

E今次好似大爆死

無課唔好同我講大爆死

吓

屌你老母

大佬快D入教
變做E寶寶或者馬手寶寶

即刻然到笑

我鳩up 是但啦
本身我個句又中 係用黎駁局長話我唔係燈 你地唔好扯太遠 差點比你地牽著走

要改名做左右手先會贏到笑

暫： 甲府風林 -0.5/-1
阿根廷 0/+0.5
烏拉圭 0

懶醒走去出技掛

姐係咁

等4i買飛再決定

買左亞軍廷冠軍未

即改愛里左右手

想然

有無得買亞軍

認真 如果想買阿根廷亞軍 應該點買

其實阿根贏面好細 美沙...阿古拿... 上上場個光頭車路士後備龍
賭神是咪阿根庭迷

order左4i買你最愛嘅葡萄牙冠軍

今晚你係咪會去買法國進級飛

美斯又勝

我其實真係真心鐘意美斯同c朗
但我都唔知點解d 朗迷同美斯迷好似對家殺左佢老豆老母咁敵視

鳩估法國補時1:0

鳩估射十二碼贏

阿根廷贏

一山不能藏二虎牙

淘汰賽有得買晉級就齋買晉級啦
陣間加時15分鐘先入波 贏波輸盤

答我未呀
次次搞到人唔知買乜

買硬法國晉級 陣間按錢

OK

轉頭又瞓咗買唔倒
買住法國就晉級

今期課金pack咩舊限都有 課1pack支持

阿根廷又過一關

ii之力

賭神估邊2隊晉級

係咪即係白貓會執

仲有錢課

君子又勝

七罪完白貓又執 世界末日到了麼

飛去日本睇七大罪劇場版囉 就快上

等巨人動畫

av 之前話ig/ kuz 加釘換可愛
宜家對可愛trade value 又改觀
斷估都唔會改觀覺得高左
係咪姐係釘單換可愛

sor 錯po

限定在哪兒

都有可能

信青令得永生

CLS

舊磚都未換齊

廣洲恆大當年 有保連奴添

已一齊打埋

Rojo 阿古獸會拯救阿根延

小支支

最大贏家

滑雪依排唔見c9上嚟

抽來也抽去 抽限教人掉眼淚

係咪改左名

係第二個post見到佢

團長

屌 乞衣抽出左個普池男法
Gay

我日日饅頭

原來尤大龍噴1下 5,6千萬 新限一出就...

未試過唔係饅頭

要用咩武

4次凱旋allin猶大變
星虹都冇粒

新限DPS高D

猶大龍噴係技定普攻
冇猶大變

普攻

儲氣攻擊

都照計落普攻度

有得玩了

我已經聞到燶味

i大師

?

單抽中#9

禾都係 仲要兩隻

ar sa

花式晒限

唉 要比人曬足2星期

你開台未

佢中左啦

咁佢jm9

阿根廷預計鬥法國陣容：
門將：1法蘭高艾馬尼
後衞：2加比爾馬卡度、17奧達文迪、16馬高斯盧祖、3達利亞費高
中場：7班尼加、14馬斯真蘭奴、15安素佩雷斯
前鋒：22基斯甸柏禾、10美斯、11迪馬利亞

要贏了

中左票選槍

咁燶乜鬼? 琴晚已經預計呢個

認真唔洗抽 試下用尤大就知咩事 係把武勁

我講猶大
全城吹奏既結果係點

i大師唔好後手害我呀 我落注啦

可以點燶 剩係hell關 週末獸 easy mode都已經駁唔到

輪到隻變玩爬塔

無比石抽 儲石 帶土抽我就抽

帶土同1陣線啦 waiting4週年

猶大真係cls 可惜唔中呢隻

5:00
最後決定 ： 京都不死鳥 +0.5/+1

有冇人可以話比我知佢用咩武

講左成日

證明除左你買乜 其他人都唔睇你講乜

忍唔住換左新變磚
白貓已完

既然想破咒，就先來「削髮明志」，這位阿根廷球王就拉隊，與隊友齊齊剪頭髮，希望可以改一改運氣，美斯的新髮型兩邊剷青，睇落都爽晒。

美欺誓要破咒

Will隻猶大好似係我既作品？🤔

幾時幫我作品

好似記錯 C9先係

忍唔住睇左漫畫
估唔到霍克真身原來係

係臭豬西西

係局長母親

係賭神叔

隻力架就係

係鳩毛比化身

岩岩先過到hell
原黎艾撚咁勁 1個打晒 我發覺好多榜外 仲勁過d濕鳩top10
eg.艾撚 ,尤大 南瓜劍呢d

唉唉有沒買？

2018仲睇榜嘅都係傻仔

未開波 買乜 食飯先買

on9 日假都唔買

總之我拎d top10入去比人打到柒下柒下
之後我又無尤大喎 之後睇攻略 用艾撚都一樣貢易過

下
有難過

我係馬會個網搵唔到咩不死鳥咪唔買囉

d怪1下打一萬

過唔到,可唔可以CARRY我

我知了 我睇到個陣 已經過左5點 頭先打緊hell

因為踢緊囉

抵啦 垃圾仔

佳叔我偶像🤩

我都係跟南哥搵食

其實重武器咁多個職用唔到
都唔知出全職黎做乜

依家用唔到唔代表將來用唔到，猶大變就是一個成功的例子

無+攻速 唔等於用唔到
c社鐘意可以整d儲氣攻 比其他職入替限

做咩姐你

你又做咩姐

咁點解用唔到?

洗咩2018 無論幾時都係

我只信局長榜

真禮叔又勝

你知唔知點解到現時為止得變身士同艾瑪吹奏把野

知你就講啦
婆婆媽媽咁 女人咩

我知 但唔想講

一期限滲一隻普攻撚入去有幾難

關唔關被動事?

斧都麻麻地 單騎就勁

無跑速以為返到去3年前

有30牙

有無人試過重武受唔受音buff影響

一陣又比人話扮野就唔好啦
既然係幻既問我就答

新限FC>成本高 浪費時間 但舊模組又廢 所以先要一次過CC統一新普攻 唔洗再整
自從有左CC除左上次巨人合作 我都唔係好記得有咩新角係有FC

再黎就係CC新模組基礎傷害=舊既10倍
即係當舊基礎值既10萬 新既就100萬

咁10萬既500% 同100萬既500% 有無得比?
再黎係變身士CC普攻只覆蓋人形 變身依舊無變龍型先繼續用龍吐息

即係如果隻職CC既普攻係柒既基本上係唔洗用重武器

有分析=有正評

尾2果個中好多場喎
其他

對上獨家模 分分鐘係艾撚 同 兵腸

佢都on9 打飛機個個係卡雲尼 蘇9無態都好過佢

i say 1234

鳩 比 diu nei lo mo

賭神去開邊間教會

鳩毛比鼻毛會

屌佢老母ms on9 game

唔夠專換重磚 早知唔換大劍啦屌

識野

Cc唔止代替左fc
直頭代替埋神解
成隻驚愈黎愈度縮
馬場等錢使咪出聲
大把人課比佢啦
搞埋晒啲小動作

有咩玩

我第一場就勝利

好似得變,大劍先有咁高普攻傷害
弓,拳,雙呢D真係唔覺得會出隻用到呢把野

係變身士變左身睇唔到粒野,我先接受到個design

其他真係不了, 影響視覺

係唔係呀
咩隊參考下

佐倉劍番唔番到身

粒正方型真係好樣衰
不過唔俾加攻速同限30移速已經限死左好多職用完都唔方勁
最好就一套普攻得幾下貨仔,下下大大力果D就岩用

你講究極定極先?

究極啦

又有3本免費5倍書,點樣用左佢好呢
掛機協開得咁短時間真係屌馬場老母

都係刷返極架喇, 少2石姐

即刻抽隻新角升親密度

又講
我分都未刷呀

嗅到金錢既氣味

唔講都唔記得KC2仲有3萬分未打完

法國rip

我就撐唉唉

大熱喎... 法國1.6 阿根2.1x倍
姐係大把人買法國

你去撐c朗好了 不要撐我

你到底.......

我撐美屍隊亞軍廷

我最期待的畫面出現了

張家輝（低壓槽）： 我好懷念唉唉嘅味道

係表情撚呀

連表情鳩都上水

法國

表情撚 long time no see

表情叔

<( '-'<)

一上水就輸

唉爺

E巴LINE Maintenance?

CHOK人 你叫非洲人該給甚麼回應
2018-06-21 00:59:23

唔係移速上限再加30%咩，定我睇錯

表情撚

Kai

力架好失禮咩而家

最多30%

刷完舊帝國建就即刻跳左隻帝弓落黎
唔係咁岩下話

最後決定 阿根廷 0/+0.5

Hajor

下? 買左好耐啦喎

現實黑仔 打機抽野黑仔 賭錢黑仔 Never Lucky

我支持法國

你要自殺 無人會阻你架喎

我唔賭波，純估贏

剪左頭髮好醒神

唉唉買左法國未 唉唉又勝

迪馬鳩斬做乜

差D入

法國12m

預計到一大班油頭撚 會去barber shop跟風

麥包皮真係大把世界

如果放佢打左邊仲勁

番到去仲睇到下半場

球王要登機鳥

呀will去咗邊

準備挽留你

小花88

點解

怕你做傻事

ii

破燈了

推島等4週年

未完架

都幾多黃牌下

我

d maria

屌

靚撚到

迪馬都入到波

突然世界波

我唔出聲了

勝利女神開始傾向

哈哈哈哈哈哈哈哈

老表贏波有錢可以買返個ac

法國以為死守中線就無野
原來怕遠射

頭先1:0果時唔得閒未買

小花

渣架

法國高一班波

奴沙

高有咩用 德國夠高南韓幾班波

半場煮個米粉食先

仲有45+15分鐘

法國挨到先算啦

插水

梳,原來係後面個

=.=

局長痴q左線啊

我失去既 今日要拎返

好強大既氣

寶寶公

2:2

屌 雞寶果到收左皮 求link

豬隊友

個龍真係神

BBC 有delay ok?

關撚事 呢球靚到

乜都得

走得太左邊

無啦 阿根庭運氣已用完
法國又然

唉唉又燈

你又有上雞寶=,=

我條link慢,睇緊佢上一球

Wadiu
鬥入世界波

搞到我連睇戲都LAG 果條弱智仔

唔知睇唔睇到
用緊acestream

反cup

球王登機 88

個龍

未睇到,樓下酒吧d人既叫聲都知

收錢收錢

表情清

反cup 輸埋士氣 唔會有得打
同個龍真係差2班
好彩買左法國贏

包皮

4:2 收皮

有啦 thx